分享下你地鬼滅最喜愛角色？

鬼殺隊：
時透無一郎 (霞柱)
好可惜英年早逝
明明咁可愛又呆萌

主角角色：炭仔
正能量正氣冇得輸

我妻善逸

好撚型

音柱大贏家
三個老婆
唔洗打生打死Final Boss
仲要冇開過斑紋
已經提早退休享清福
直頭係連登仔人生榜樣

霞柱又真係幾得意幾可愛
不過真係衰在英年早逝

Nezuko 太可愛

啾太郎

豬頭

繼國緣一
猗窩座
蝴蝶忍

南南東！南南東！

野豬大王

空條承太郎

你係咪on撚9唔識睇題目

桐人

最憎呢條友，d反應勁誇張

佢表情包真係好撚搞笑

佢真係大贏家
寧願留返一隻手渣三個波

大哥沒有輸

黑死牟

狛治

上弦
三哥:識英雄重英雄,睇得出佢好唔想炎柱死
二哥:夠純粹地殘忍,食女人正,夠勁

我一開始以為童魔係女人

炎柱 夠正氣

墮姬
大波
妹屬
傲嬌
獵奇

點會3個波呀師兄

3個女人對波

竟然主角炭治郎排到咁後

蛇柱

水柱 富岡義勇

低調，有實力有料而不自知
性格遲鈍又呆，但望落去又cool到爆，有情有義，勁鍾意佢

Joseph,波紋呼吸

狐柱

戀柱田中寧寧好大波

無一郎 係無限的無！

蛇柱 音柱 善逸

猗窩座

炎柱水柱都正

義勇：我沒有被討厭

感覺佢係柱其實唔係特別勁

音柱係鬼殺隊真正大贏家

水柱排名唔算高
但係起碼唔係包尾

佢真係好可愛

如果男人鍾意佢，好似有啲戀童癖

鐘意佢霞呢個屬性,人設唔特別鐘意

豬頭 因為二刀流+松岡

見週邊產品
霞柱都幾受歡迎

奶柱

水柱同炎柱好撚型

最緊要既連登仔特徵
190身高
型棍外貌
精英份子

你竟然唔講？

風柱上一都讚好

佢打無慘嗰戰好好睇
冇人估到竟然係咁

不死川

上三

仲要係高富帥

柱好似蝴蝶忍先係最廢，義勇中規中矩啦，但個人設性格好討好

秒殺上弦得佢做到

時透半郎

啾啾

啾太郎茶茶丸

差在唔知有冇30cm jj

係上弦中同到三哥白刃戰過招得上一 （上二白刃戰實力不明），但上一階級觀念由咁黑人憎 真係好想睇柱級做鬼同三哥打

無一郎 係無手無腳的無

結局篇死都叫早死？

屌

蝴蝶忍玩毒玩速都ok, 係上二太變態

我覺得戀柱廢D，打舊上4純擾亂，打新上4嗚女俾人因住，要愈史郎carry先走到，打無慘直接俾人俾秒，人地蛇柱水柱中招都繼續打

最憎善日同野豬
一出場嘈到 又唔好笑

有

利申俾佢屌過

肌肉鼠
同義勇哥

無咗隻手

隻野豬其實只係一個茄喱啡
唔知有咩作用

行Donki鬼滅周邊 .......隻野豬幾乎都冇人買

人柱, 條J長到拖地

5731

都多發揮喎 打咗兩場 得佢一個獨殺到一件上弦
(我妻唔算 打果隻血鬼術都未識)

善逸都單殺到

睇動畫佢嘈到痴撚線
嗌嗌嗌嗌佢老味咩

伊之助香港冇人氣

人地真係出嚟搞笑

霞柱同戀柱
鬼:無慘

一定係蝴蝶姐姐

仲有伊之助隻豬頭都係搞笑

頂你，我仲未睇哂漫畫架

善逸好得意喎，啲表情笑到仆街
豬就真係嘈，成個人設都好撚煩

香奈乎

豬既周邊價錢都係最平

最鐘意一定係善逸
善逸 no. 1

佢打嗰隻上弦廢唔廢唔係重點，對善逸黎講做低佢係有好大意義
隻鬼仲係人嗰陣成日恰鳩善逸，睇佢唔起 變做鬼又令佢師傅切腹自盡，係啖氣同尊嚴，仲有幫師傅報仇

男朋友睇哂，佢都講哂啦

最鍾意豬豬

比起其他作品
無一個算好鍾意

不死川玄彌
得佢唔係用19呼吸
遇到炭兄妹後開始釋懷
打完上弦4 5之後霞柱都記得佢
佢由始至終都只係想阿哥原諒佢
最後死無全屍

我覺得佢既故事係最感動既 其他角色我真係無感

等ufo

伊之助嗰反差真係最搞笑

千鳥

好柒啊

但係唔好笑呢

連衛兵：垃圾

咁仲有邊個做到？無慘？

繼岩風炎之後，水應該有第四

死無全屍的無

識貨

武市変平太（蘿處）

上弘一

蛇柱同霞柱感覺好似仲勁
起碼佢地係自己開赫刀同通透(蛇柱唔記得係咪)
富岡最後仲on99咁等風柱傳把赫刀比佢

彌豆子都14歲啦

好快會有人偷偷負皮

梗係戀柱啦
又想做愛了

上弘一 黑死牟

但係香港冇乜人氣

鬼滅post係桐人可以收到最多正評既地方

差啲俾佢兩條仆街搞到棄

果然出現了

水柱反而好hit

狛治
由頭到尾都埋怨過身邊人同自己條命, 俾正常人到最後都會揀私了啦

上六
"俾我揀多次都會為救妹妹而做鬼"

豬豬香港冇人氣

童磨
畫得好靚仔
佛本無情也無心

胡蝶忍
好佩服佢個種意志精神
為咗報仇可以連命都唔要
而且好聰明

九柱都挺鍾意

唯一一個開哂班紋，赫刀，通透世界既柱

大哥：好味好味

兩個月成為柱
已經算係屈機

蛇岩唔係都做到咩??

開完斑紋俾上一一刀斷手跟手釘上柱

繼國緣壹

唔知點解我覺得大哥好似keroro個556

之後仲要比人腰斬
死得最慘鬼殺隊柱

呢個都係屈機

係
斷左手
釘窿
斷右腳
腰斬
死咗仲要斷埋左手

一隻手換三個靚女老婆

上3最型

栗花落香奈乎 最可愛

之前未斷已經有

珠世大人都冇人講
最愛珠世大人，勁有氣質
戀柱 傻傻地好搞笑
（好想睇佢同蛇柱 一齊既生活，一定好sweet)

一定係 緣一
最撚型最撚勁

成個五条悟咁

好慘 死全家

可摸耳咪用殘體字

Tomioka

上弦三個死全家嘅故事都好慘

繼國緣一 岩柱 伊之助

炎柱 上3 繼國緣壹全部有血有肉真男人

伊之助除低個豬頭
其實係比女人仲靚

仲要死得好慘

伊之助伊之助伊之助

比卡超

邊隻字你見到我用殘體

張圖 日本漢字都係富岡義勇

豬突猛進豬突猛進

彌豆子

岩柱 風柱

可能啲小學雞，忽然動漫撚會覺得好笑

緣一有大佬想要既才能
大佬有緣一想要既家人
緣一到最後只有招式可以流傳落黎, 但無慘死左就會失傳
上一明明有無一郎呢個"血脈", 但自己親手斬繼

2個都係可憐人

冇撚錯 而且善逸淨係識第一型
已經一招打天下
我諗雷之呼吸係最勁既呼吸

將一樣野練到極致
真係好型

佢自創嗰招唔係第二招？

無一忽完整郎

一定係胡蝶同義勇

九隻波呀

上網搵啫

隻上弦，佢師兄，條仆街話善逸廢，佢自己識哂雷之呼吸咁多型偏偏學唔識一之型

斬蜘蛛鬼嗰招六連型到仆街

佢師傅對佢黎講好比親人，救左佢、幫佢還債、訓練佢，一直都無放棄過佢，無睇佢唔起，所以佢斬9隻上弦係理所當然，佢師兄仲係人類嗰陣已經賤到仆街，後尾自甘墮落變做鬼，令到師傅覺得羞恥切腹自盡，善逸對佢真係深仇大恨黎

kanao冇人講？？

仲可以叫哥哥 出嚟3p

睇咗咁耐
我最鍾意香奈乎
明白佢係鬼滅入邊一定唔算太突出嘅角色
但係考鬼滅入隊試嗰時
就算唔講嘢得一個鏡頭
都吸引咗我 佢嗰種恬靜 嗰種甜美嘅笑容真係好正
對我來講啱啱好

仲有珠世

你係咪搞錯咗 赫刀唔同班紋 唔會傳播架喎

我妻善逸
型又得 可愛又得

佢地唔係傳緊赫刀咩